[
    {
        "randomId": 450
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Umutego",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    }
]